有圖) 係大陸農業銀行買黃金竟然生鏽,痴撚線？

有冇持實物金既巴絲打分享下係咪真

從2011年開始連續幾年在深圳農業銀行海王支行購買了虎年、龍年、兔年的"生肖金"（含量是4個9），每塊20克到60克不等。

買的時候農行告知最好不要拆包裝 ，因為如果以後要回收的話，拆了包裝就不能回購了。所以這金塊從買來什麼樣就一直原樣存著，沒拆過,和在商場買的金鍊等放一起。

去年心血來潮想看看金塊，竟然發現有幾塊生肖金"生鏽"了。但同時一起放的金鍊等沒有任何變化。去問農行，答覆說是真貨，生產的過程中有問題。想問問大家，4個9的黃金會生鏽嗎？

利申: 轉貼

大陸連銀行賣既野都係假?

中國特色既黃金

幻覺

Fe 9999

因為銀行係假既

應該係呢間分行成間都係假

大陸只有假貨同騙子係真